Atomic Blonde 《原子殺姬》劇情討論區

套戲 中段個一鏡到底

最後係咪講佢其實係KGB spy?

搞到一鑊泡，俾MI6雪藏
最尾去美國
套戲成本3千萬美元，頭周末收千八，計埋海外回到本，睇佢有無續集

其實佢千曬三方：美、英、蘇？佢先係雙面？

我諗係，睇佢個串款，不過佢都好搏命

我都覺佢係屈James McAvoy 係雙面
佢係內鬼但不是雙面

好搏命添
雖然無john wick 個種遇神殺神個種感覺
但多左份感性
其實佢應該對法國spy 有好感

兩個都有露點

開場 Charlize 浸水個幕似John Wick
但型到爆

加咁多文戲 但交代劇情又咁廢 無乜伏線又想加爆點突兀到
不如好似jw咁打到尾算啦 除左動作場面睇到訓著

一take過打鬥精彩，甚至應該全年最佳，但導演開故仔能力有點弱，尤其是法國妹條線交待得唔好。
整體有D悶和寡。我自己就覺得女主似係英美間諜，而占士係雙面。

好憎James McAvoy做咩唔似咩
btw畫面ok靚但故事的確係弱點

拍左十幾年都係扮型。
南非影后做戲都麻麻

我又覺得文戲可以接受

我覺得女主角先係雙面

占士係內鬼only

佢真正身份係美？
佢最尾上左cia飛機

望遠鏡應該知道邊個係雙面？

啲剪接真係一撚流

其實佢係咪即係美國派出去嘅雙面

但係佢又咁落力救望遠鏡？
望遠鏡死左咪冇名單，冇人知佢係雙面？

我覺得有D唔合理既，如果影后多重間諜final boss，
根本唔駛搏死老命保護望遠鏡，
John Goodman 都有話唔信人可以記到咁多資料

仲以為睇唔明係我問題
套戲劇情真係交代到1999 未試過睇戲咁無頭緒
打鬥戲好真實 1take過果part真係比滿分
去到最尾邊個打邊個我都係完全唔撚明, 到底最後邊個叫"贏左"?

其他懸疑片都無依套咁難明

個劇情真係一個敗筆

有啲唔清唔楚

交代唔到

不過整體黎講都好好睇

會唔會想救望遠鏡

係因為想攞埋其他特工嘅資料

即係嗰陣隻錶未有線索係邊

所以望遠鏡就係唯一嘅名單

一鏡果段真係

唔知take左幾多次，應該都唔容許太多。
可能排得多關係，開頭樓梯係好勁，
到入房感覺少少甩，但都係好犀利